---
title: Jagongan Media Rakyat 2012
date: 2012-02-23
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-1.JPG](/uploads/150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-1.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-2.JPG](/uploads/150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-2.JPG){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-3.JPG](/uploads/150px-Februari_24_2012_IMDLN_Jagongan_Media_Rakyat-3.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Jagongan Media Rakyat 2012

**Lokasi** : STPMD "AMPD" 

**Alamat** : Jl Timoho 317 Yogayakarta 

**Jam** : 23 s/d 25 Februari 2012 

**Hadir** :
* Yanuar Nugroho
* Anggara
* Idaman Andarmosoko
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)
* 19 Penerima Hibah 

**Ringkasan** 
* Jagongan Media Rakyat 2012 adalah acara pertemuan antara kalangan ahli dan pegiat media untuk berbagi pengetahuan sekaligus memperluas jaringan
* Masing-masing Penerima Hibah konsultasi kegiatannya dengan tim penasihat 
